[I/A] (舊Game重提) INGRESS / INGRESS PRIME冇獎勁猜遊戲

冇錯
又係NIA獻世巨作 -- INGRESS -- 舊事重提既日子
自從 INGRESS 出左 2.0
(猩猩稱作 PRIME，而一眾玩家稱之為「垃圾」既更新)
之後
亦係上次某會員大派花生之後既又一新話題！

不論大家係腦殘藍定係頭戴綠
係藍精靈定係Keroro

我想信大家都會好想知
點樣搶Portal 先係最有效率

以下就係今次討論內容！

到底、同一粒Portal
以下邊個情況會爆得快啲
1. 一個對家打，八個自己人Recharge，冇mod
2. 十個對家打，一個自己人Recharge，冇mod

歡迎大家討論

其實更新無咩分別